[I/A] King’s Raid #6 T6難打到

Android：
要用QooApp

IOS：
要美國AC
有需要可以留TG我會借ac比你用

呢排送嘅有5星英雄卷
所有嘅英都可以升到5星，甚至再覺醒
D女仲識
你地問女有幾正？

————————————————————
Q：洗唔洗首抽？
A：無首抽呢樣野，佢送個D係英雄卷可以直接揀(除左新英)！

Q：咁邊隻英最勁？
A：其實呢都係玩組合嘅，每一版每隻英強度都會變，
但我建議你揀樣黎玩，因為樣是一世的

Q：D武器點搞啊？點撚樣分？好撚亂啊
A：專武T10(得武器有專武)
黃(通常打RAID出)
紅(打RAID/商店金抽/鑽抽)
紫(打主線HARD MODE/商店金抽/鑽抽)
藍(用黎分解)
綠白(用黎分解)
By湯丸

Q：打打下成日卡關，係咪啲英屎？
A：試下轉手動，升下啲裝就ok架啦

Q：有冇公會？
A：有就有，不過長期爆人，等我地公會升左lv就會多返啲人數，各位巴打記住moon po
公會名：Lihkg

Q：咁撚多野記點撚柒玩呀？
A：ching放心，有咩唔明隨便問，唔洗你記呀柒頭
仲唔快啲玩
————————————————————
————————————————————

送嘅自選2星、3星卷，如下

————————————————————

活動5星卷自選卷，可換取角色如下

活動到2017年9月30日，即9月24日入坑，每日登齊七日都可以拎到
每日重置為香港時間為(24小時制)01:00

————————————————————

第一頁應該講下隻GAME玩D乜

交畀你了

人獸_

換左遮女

有時唔喺話唔想幫打，但唔該都無聲真喺有D SAD

唔好唔開心

尋日講緊打算新手用jane做核心。。組隊魔攻。。
問緊2星揀邊隻。
巴打就教一係灰肉男弓。一係epis
本身想揀epis。。
點知今晚day3。。隨機專武出左灰弓

想問有無巴打對佢有咩評價

都喺肥仔巴抵鍚

所以頭先我打得條氣好順 巴打唔該前唔該後 走個時又會講聲 我真心唔介意幫呢d巴打打裝

已仲請lihkg2

id:Skygrave

今日玩第三日 但係佢送果個專武我抽到lewisia果把 應該重玩定點？

灰肉男弓
Dimael?

真喺好

聽聞依隻突咗都唔太掂，如果真喺無愛可以RE

建立良好幫打風氣

唔該曬巴打 好彩上黎問一問

係佢。。點睇

客咩氣，巴哈長期有勁人解答問題，我都喺睇佢答其他人學嘢

專武都不如T3? 定係我唔識整把專武

今日先知原來reset key頭一次用100石, 第二次係200石, 第三次就係400石
好唔抵
不過因為用左BOOST, 唯有俾1400石去打

+值問題

之係我應該繼續升爆把專武? 資源有限我怕升錯

睇咗幾條片，同突情況下應該唔會畀其他三星角差太多
同埋你中到佢專，都喺緣份嚟嘅

專武無死錯人
專武等級上限跟返人物角色，即喺你隻人40 LV，把專武最多升到40

課長真喺唔同D

前期你會用男主的話就升
資源的話你之後打raid就唔怕唔夠 (如果你夠勤力

全體5星, YEAH~

回2次 400石好唔抵

卡左係ch4,打唔贏jane

但回2次先夠我升2隻4星...

你要改名做課長洋介

島耕作

多謝課長令我地有遊戲玩

其實只係唔想浪費左張BOOST卷姐

fluss 勁唔勁， 我抽到佢專武，不過想組魔攻隊

id: FaTon11,申請左LiHkg2 公會，麻煩巴打++

我覺得OK啊, 我都係抽到佢專武先會特登買佢
本身如果唔係應該會買雙槍mitra

放心，一定會卡，打佢CC好重要，打多幾次就知點打
輸咗唔會扣體力，又無限次數，如果真喺CC咗都打唔贏咁即喺唔夠你
你要升英升星換裝

好奇一問洋介喺巴/絲

我用緊 有專 4星 講真現階段同Aisha差好遠 聽講要T4先勁 主要係佢技Cd長 Stack難疊

巴 附基屬性

要聽日先有烏鴉女

真基 定純粹鍾意男角
如有得罪多多原諒

T4
無課應該幾個月走唔甩

其實咁樣升上去同打T4掉出黎既有冇分別架? epis刷紅龍定黑龍好?

真 我網上認, 現實就未出櫃
不過基佬都可以打機既姐

多謝巴打咁誠實
當然可以，仲要喺課長

我只係課左2個新手包同2個月卡而已, 都未算係課長

咁樣升只有一個原因，你嘅裝D屬有自己洗過/接近完美(即喺爆擊+攻擊+攻速+吸血)(每隻職唔一樣的)，或者你嘅裝已經升到五星(五星先可以咁升上去)
如果前期嘅(T3~T5)就無必要咁升

有課已經喺架啦

睇曬。。唔該巴打。。
不過頭先恰著左high錯左個卷抽10武。。
後悔到嘔。。
諗緊好唔好re左佢。。。
下次都係眼訓唔好打機

我都五星了

好唔爭氣咁笑咗
玩咗幾日?如果唔會太多日就re re佢都OK嘅
BTW頭先10連喺咪無中專

恭喜立言巴

個個打素材都打得咁快

今日第3日。。。真係好戇尻。本身諗住等埋果幾分鐘free抽就訓。。點知恰著左。一醒左望一望個畫面。。。。。。
無中專武。。
算啦。。都係re左佢啦。。順便改番個中文名

課課佢那需要打

感謝解答，冇專武既 epis 刷紅龍定黑龍好? 呢幾日靠佢，仲要等多4日先有其他角用

祝今次專武中好嘢

第2個咩黎

聖物

[img]
深夜手痕用石兩抽 中Nyx專..點睇呢隻野

t123既紫裝 係咪可以拆曬佢或者食左佢?

唔該番湯丸巴先 琴日太眼訓

點解可以升星升得咁快 我仲係得隻aisha 5星拖住3隻4星

係囉
一日先打到5次素材,係點升得咁快, 求教

呢到有幾多非洲人係冇專武用

湯丸巴都唔多專武用 所以我地呢D新手都唔駛太介意

咁問有幾多歐洲人齊專係咪快d

[url]【心得】升星材料黑科技
一晚三百粒

T1升T2 係咪2粒
之後4粒 8 粒咁上？？

1100石 無課都係慢慢打

D石咁珍貴 等login獎勵算

張卷買15$個pack

有石我都拎黎買咗角色先

係囉, 無課唯有等下
Btw thanks 唐巴 share

pve pvp

點解手痕都有專中。。。

點解冇人帶我架
我都好有禮貌

5星卷揀咩好 下一隻覺醒覺邊隻好

Viska Luna Selene Frey點睇
好冒險

叫我？

依家先第7日？
痴撚線
點追。。

巴打我同你差唔多
兔弓無uw 升唔升好

第4日
一半都及唔上

佢係課金巴打黎
想追? 課囉

其實叫緊我

我課都係課落專武度 升都要好多時間

不了 輕鬆玩

用Viska黎坦...高手

我自己覺得麻麻 因為未覺3 我唔覺勁

課金會令你更輕鬆

m巴我都係返黎1會算

你已經60左

有鬼排隊form...

我又去1會

有

係

2會做乜？

有咩意見

我地差3萬體又升得

其實升得算快

2會冇人係公會頻講野

1會都唔多 通常都係我喺度"屌! 又全滅!"

得廿幾條友，係咁架啦

有18個，不過有6-7個已經搞掂左

好眼訓

我多手唔好意思 喺排隊度delete番我唔該

屌你

又陪女

課左有冇4k

好似都唔差丫 reddit講到咁伏既

每隻英去到後期基本唔會差，我見到7星火法有專都輕鬆80m打62黑龍

首先要有專同挨過前期...

我有viska專
不過前期就

當住坦咁玩囉

戰士好多要後期先可以當坦用...除左主角
因為開局無坦先逼住用佢

但係3星卷應該冇Viska
我見d鬼話hero ticket is only for heroes that relaeased before May 31st
好似唔洗煩

係冇呀 自己買啦

6000

攞你張信用卡出黎

第3日中左個男人既專 繼續strong hold到第5日換龍女

可能係好野呢

邊個男人? 中Nyx堅收皮...

Gau

發達

What?

隻隻去到後期都勁架
你睇隻冷門tanya喺首位

我無睇錯啊嗎？

話說nyx係咪物傷法師 遲啲買佢都好 有專武

神

tanya唔冷喎 睇巴哈上個月先話好勁

越少血越勁 勁到仆街架
有專武我都買隻尻 4000抵玩!

比起reina tanya其實唔係好得
當然有專武又有超越個個都勁

主線果張2星卷 可唔可以換佢？

睇頂樓 M巴有圖

咁就換佢吧 張3星同5星卷 留返黎換龍女 同埋遮女

正路
我得Maria同Naila專...
勁灰...

鳥人有專勁喎 睇kgaming講

我應該係換龍女3星定遮女3星

未有石買 而且好多英都未有得升5星 養唔晒

今晚買天使arch
唔要兔仔了

M巴終於要玩男人喇...

相比起無專武 arch勁過兔仔好多

Priscilla評價如何?
好似好正

我就係P姐主力 我女僕控 無專武

我知 但arch真係好gay下

早知5星唔換luna

3rd skill attribute係升到第3格?

係呀 我都卡左
升第三格要百幾本書...

遮女有2招技都玩爆擊

冇專咁差咩

Arch好靚仔

唔差 不過無專黎講，arch實用性大好多

一冇黑龍打就冇乜目標唔知做咩好

打紅龍

點解可以咁難揀

我開50有冇人打

講左好耐都仲未nerf

luna同arch都好大機會nerf 都係揀公廁啦

揀aisha jane我又唔夠cc

是咪今日有更新

聽日呀
1300-1600
修啲小bug同換特價時裝(校服)

實用性

玩咗個幾月，單抽中蜘蛛囡，用卷都喺中蜘蛛囡

又有石送

pvp 幾耐先儲到三萬

約3個月

買隻gg女黎玩

預你PVP到金，每日拎300幣
300幣 x 100日，3個半月實有把

計埋日任週任，其實2個幾月都OK

無咁多料養

唔夠300就要睇住啦 今次算啦，因為我打多左好多

終於上到

右邊嗰兩行係累積嫁？

多謝各位carry我刷裝嘅巴打...

我以為我黎

係呀，公會個啲數係累積架，我估計係每個月re一次

我尋日都終於打到上白金1 (見到人地d英之後就唔想再打

笑4

通常一講完揀完就即nerf 我都唔敢用五星卷住

原來NYX咁勁

M巴有無打算定時公佈個吓個表 同埋轉吓個時限 例如3日打900體/7日打2100體 等其他巴打有得追返 (只係比吓意見only 可以無視

Aisha
必帶攻擊暴擊爆傷,剩下4條屬性1吸血,穿透和攻速隨緣分配
但符文和詞綴加一起最好要保證有45%的穿透,防具符文暴擊爆傷沒有爭議
套裝黑紅相間或者純黑皆可,前者屬於過渡,推薦後者
至於覺醒怎麼點組合很多,除了1覺攻5覺光基本沒爭議之外各有道理,而且牽扯到武器要不要配一個回藍的問題
23覺和專武符文之間的關係:粗激光要配回藍天賦和回藍符文,激光減半或者被動40可以配玻璃大砲,符文回不回藍均可
4覺:專注boss增傷點10層,傾向掛機和龍點aoe

pvp不是多好的人選

Annette
必帶攻擊攻速.純黑套,武器3回藍或者2回1攻,Annette超載時耗藍極高
個人認為剩下兩個屬性選擇暴擊和魔防為優
槍手自帶50爆傷,暴擊收益比較高,而且影響回血量
槍手裝備魔防低,打龍帶魔防可以避免死於不知名攻擊和雷劈
防具符文暴擊,另一個魔防和爆傷選一
覺醒,攻擊+回藍
3覺的時候建議選減cd,5覺的時候把3覺技能改成超載加時
4覺可以選1加charge,盡快回复超載狀態,也可以選4增傷擴大輸出
5覺必定暗

pvp沒有位置

放心，好快落返嚟

似喺D小怪畀佢清晒食晒D傷害喎

原來我係啱啱好打到500體就收工

佢LV60, 由頭帶到尾

放個表出嚟畀巴打們唯讀咪得
但講真每日打夠就唔洗理張表

求借us ac
Tg:Ankccc
唔知點解開ac去到verify果到就搞唔到

應該會轉3日1K體，同每3日公開

哇原來我都打左3000幾
仲以為我係唔合格既一份子

屌。。。隻天使唔夠料升5星。。 又要雪住先

Lm

其實只要你真係有心玩，每日300真係好少。。。

我只係其求打下主線刷下裝

咁你明啦 300唔難呀？
唔明點解都要比人屌

屌 又唔陪我打t5黑...

不過遲D你可能要加埋請假
有D人去成個星期旅行 / 工幹, 未必日日打到機

我都要人陪

去旅行同工幹點解打唔到機?
拿 去旅行就全日都喺酒店狂煲~

人生又唔係只係得打機

冇...我只係想解釋去旅行都打到機

想問下rodina 同 mitra 比較既話邊隻好啲

單刷T6無難道

jane真係好勁, 好多時刷50黑龍佢都係由頭帶到尾

其實差唔多

認真無

冇專武既epis 用爆擊定回M 套裝好?

之後可能會

咁課左幾多?

300美金應該差唔多?

呢幾日掛住玩芒亨，唔記得左打體，sor

去旅行都拎住黎打咁去旅行黎做乜

可以同我地講架嘛，有咩事咪講，大家團體黎

其實大家唔打龍果陣打咩

旅行就專心旅行啦

我明突發事會好多，但可以講聲 我又唔係咁不近人情

對住囡囡打飛機

點解55lv 之後條經好似唔識郁

無雙倍打RAID
有雙倍打主線，經驗關，金幣塔

打conquest咪識郁囉

1~70所需經驗值

做咩會爆升架...

係公司掛機係唔係打 自己打到最難最遠果關刷下?

因為韓國驚就係咁, 一上到某個位就會變深坑

DDG巴 換左未 我都想咁做

冇得換
果兩張卷冇viska架
我放棄

我係

金幣塔係咩黎

唔係掛

新角只能用石買，但有再新D嘅新角的話，佢地就會落到卷度

差唔多就有6000石, 應該買龍女補(仲用緊frey) / 買phillop但係無專(仲用緊clause) / 定係買mitra 推ch5 (卡緊ch5, 有mitra專武)

求巴打俾啲意見

你萬九幾石有咩所謂

其實Viska好似係上一期既英黎

ch5係必卡 因為唔夠料升啲英去5星

有專優先

話說幾耐一個活動? 200日活動今日結束。。。

咁姐係逼我擇morrah

啲活動咁快完 都幾無聊下

睇你打咩啦 pve唔否認reina贏 pvp真係笑出黎

的確。。。果啲加倍得果一兩日。。。

勁到核爆

隻jane未5星真係好薄

估唔到我都要買隻囝囝返黎 點解唔俾我抽中rodina既專

山王其實無專武都坦 3技差唔多double左個防

無專武...好彩把專武特效麻煩
5秒要出一次1或3技keep住...煩到嘔

點解會咁諗

因為我最怕就係堆buff...而且得5秒咁短
一被控即斷

No 唔好

5星都好薄

正解

下次買邊隻仔仔好
MITRA同NYX都幾好
但實用度都係女角更好, 而且仲有把SELENE專武唔用幾浪費...

目標係全女女team 而家要換隻Gau返黎 鬼叫有專咩

點解唔係耳環

inn溝緊, 點算

無吸血極慘...

有專優先[/quote]
咁姐係逼我擇morrah [/quote]
No 唔好[/quote]

m巴有乜意見
有專喎

中出即飛

morrah專好似冇咩用

Jane都敢飛!? 魔法坦唯一之選喎

打RAID就會明JANE真係勁到痴左線, 成場可以得返佢1個維持幾分鐘

我想問幾T4定T5開始要搞裝

T4 因為大部份人卡4星唔夠料升5星
可能只有一兩隻主力夠料升5星 果一兩隻就用T5

T1 上t2要幾多材料？

佢同baudouin件泳裝正到

泳裝最後今日 要買好快d

識貨, 佢地2個泳裝都好正
可惜而家未有佢地, 買唔到泳裝, 點解佢要有左隻英先可以買

突2?
喺嘅話3種突料45(即各原料450) + 2突石

語癌發作添...

迫你課

哇...唔課要草到幾時...

呢隻驚完全係課金買時間...

冇石買佢地 買左都冇料升佢地

thx 湯丸

唉, 佢呢隻驚如果無課真係要玩死同一隊,
想快少少升星或養多隻角色就一定要課金...

應該升左成隊5星先定突主力先好

申左lihkg同lihkg2

無五星比人秒

咁點算
同埋770萬個材料包抵唔抵買

突咗一隻主力先，起碼T6有機會入到場

突1係咪lv上限70 突2 80?
話說T6你CARRY咪得囉

突1上限已經80
但你有無咁多經水升佢
T6我一場都未打過
一入就畀人踢

4星都未有

5星卷呢

咁慘...

仲有3日

淨係得aisha係5星咁點算

等運到囉...

課金囉

等星期六，日loot boost 課下佢啦

15$loot 卷pack抵呀

唔課lu, 用唔到信用卡又廢事出去買gift card

gift card都不了

要出new iphone呀 課少幾次金買到個apple care

以前覺得抵 依家覺得除非你好有錢先好買

等緊佢出se2 之前話8月 依家又話要出年 真係等到頸都長 部機虧虧地希望頂到咁耐

iphone...我用android check機不知幾正
down game課金兩相宜

抵，錢你可以日日無限賺(有體就有錢)
但料你每日一定喺得咁多，除非你用石加倍

其實係我無錢買iphone......

kr幫你日日賺

pad 令我養成不課金好習慣

IPHONE呢家野又唔係一定要出新機
佢出新一代你咪買佢舊一代囉, 其實都好夠用

搞唔掂整裝燒太多錢 無錢買料鳥

我部cheap機先3千幾...
3千幾點買iphone...?

其實SE抵屌 部機真係平靚正

SE咪3千幾

個mon太細...

見好多人仲用緊SE

sor我鍾意細機多啲

細MON不知幾好,
大MON要另外搵個袋入起佢, 細mon機可以放入褲袋

我鐘意大機...

我都可以成部大mon機放入褲袋

好有道理bor

扮大j

後期d 錢無用

In the long run we are all dead

唔會 放入褲袋會成塊板咁係大脾度
當我行街撞人果陣有相當嘅防禦力
撞到d行路唔帶眼/老奉要人讓嘅人側晒身屌晒老母咁
簡直係至高享受

想問下打龍係咪要逐lv打上去 幾lv開始有t5裝

係 50

開場要 入人場唔洗

要逐lv打上去，50lv

依隻驚an機好似要用美國gift card先課到。。除左信用卡之外。an機仲可以點課佢?

用AN機就係為左方便用信用卡課
你反而去玩GIFT CARD...

早幾年課到剪卡戒課。。以後唔再用信用卡鳥

same

...的確 用信用卡課要有自制能力...

依家迫自己要課就死落街買gift card。唔好咁方便課得咁爽。。
不過想快d帶jane番黎j。。想課少少買月卡玩下

自制能力我真係無, 所以我直接唔課

課一萬石就有三千幾uw 卷

問題係。。an機係咪只可以用美國gift card課?

加埋月卡d 卷
600$ 就有把uw

課長你好!

打算課10000石嫁
不過諗緊用鳩鳩play 定埃通
用鳩鳩play係咪可以用香港版？

一萬石得1000卷炸喎
何來3000幾張

好似冇香港版，一定要用US itunes card

我知itunes要
唔知google play 洗唔洗美版姐

用石買英買skin 都有卷
一萬石送一萬石
1000卷+2000卷

買埋月卡就夠4000卷

即係得左兩萬石再去買英買skin再攞多2千卷?

要，係香港google play 你搵唔到呢隻game 好似

送果10000石冇卷ga..

買野咪有卷

係
不過買咁多英都無資源升
真係純粹要把uw

我用模擬器玩用緊香港google play 又唔知得唔得呢
有冇人試過

巴打你真係機關算盡...

算完都係唔買 uw慢慢玩實有

Uw係咪自選

有冇人試過Ok個master 卡

其實個張專武卷係咪自選先?
如果係自選先叫比較值

大陸人叫個d券做非洲券

一個月課10000石加月卡唔係好過份姐
好遊戲係要課金支持

自選

要等後日拎埋隻5星先夠幫隻MORRAH上4星

Ok個信用卡買唔到咩？

你個諗法仲豪過我 課完10000石即刻用哂佢

係 除左新英

唔係自選真係搵鬼買

依個post有小朋友睇緊嫁唔好害佢地

上幾隻驚有用過。。。
可以課到金。不過麻煩
你add左張卡落google ac。第一次課係一定會失敗。google會扣佢唔知7蚊定7個幾黎試下過唔過到錢。大約兩個鐘左右先會回番d錢落張卡度。。
之後都仲要等下先課到。。最快試過等左3個鐘。最耐果次等左1日有多。。
同埋試過張新卡明明夠曬 錢。不過課唔到大金額(5xx-7xx)。。課100幾十果d又得。
應該係google果邊認為唔安全所以唔俾第一次交易就大金額。。成功左第一次之後佢又俾課到大金額
所以如果要用依隻卡。最好買可以入公增值果隻。。如果買ok果隻無得增值既就最好預鬆少少個金額。。

係舊年既時。依家唔知仲會唔會有咁既情況

上網買iTunes 卡仲抵啦apple

題外問下。。
有無巴打用緊邊隻尿袋平靚正
an機用。想搵隻有快充。type c。唔好太重既

依隻驚都ok食電。。出街長玩頂唔到一日

你係iphone?點解會仲平

我買50鎂都係385hkd

平少少啦

邊度買

我pad課金都係搵佢

維修完有個點燈活動 好過冇

我去黃金睇下先

50美金可以點用?買到幾多石同月費?

呢個時候到我仆街啦
我得一個比大家用嘅美國iTunes
無開返個自己用

淘寶好似仲平

邊有咁得閒去入數

用模擬器買鳩鳩play課

如果有uw卷換咩好呢

唔夠20/f 揪

太方便既話會失控

咩黎

任抽就正

網上銀行

街都唔洗出

暫時未有再課既意慾

。。。好想課比你地講到

今日贏馬錢就課盡佢

俾條女知道實斬死你

佢唔會知，知就係叫ex了

有無上限？不過單抽都係儲埋等有up先抽

課石活動最後一日 要課就快

每日打500體 就係咁。。。

唔課了，都係做無課玩家

睇黎豬左冇錢

每日抽10次

唔準再提m巴傷心事 之前佢...已經好慘

唔係，買唔切無開到

Clause應該點搞? 諗住遲D整多隊物攻隊用佢做坦 應該P.def/M.def/P.block?

佢係派紅券? 定係就咁入去抽?

魔攻隊 兔弓+獸人+june +多隻咩好

maria

應該係卷
抽中就有

單抽會唔會都會有活動up?

好肚餓

少玩唔識

食飯啦

變左傾閒計post

物攻隊麻煩用Phillop

間唔中講下幾和諧

終於收工
但手機已冇電

How to get challenger in 3 easy steps

開始無新血

冇佢uw

無人識課

或者返緊工

行轉黃金啦，好多好好用

首推ego

唔緊要 個post長期置頂 繼續落去一定有人加入

屌 今日贏得一場

好想佢抄魔靈召喚個公會戰

快啲有公會戰，我一定會課

2團會長表示貴人事忙..
岩岩開左Raid喇..
雖然唔夠打..但都可以入去r下獎勵

加油，開公會唔是咁易的

重課

想請教下幾點睇個體力list係最新?
我今日唔得閒打..但都顯示住打左幾千體..
定係佢唔會更新?

唔記得係幾時開2會
應該就係開會果一刻計/每月月頭
體力顯示係無時無刻都會更新，但會累積起嚟

姐係例如你，9月5打左200體，9月6打左350體，佢就會顯示550體咁

明白..唔該巴打

2會是你開的嗎？

Hi 有人搵我？

會長係我隻狗

終於返到屋企
安心打機

唔該,想問下有冇巴打可以carry T4黑龍?

魔攻隊用咩奶最好?

見大陸有人講用蛋妹[但唔係純奶]

感覺上喺5星T6紅裝>0星T6黑龍裝

幾多場
同埋依家雙倍緊，夜少少OK?

終於過到4星morrah

蛋妹幾食專

我都想join

同埋技(20+60+120本技書)

OK呀，留一留ID同埋OK嘅時間
雙倍經同錢建議唔好打RAID，建議打主線/經驗關/Orvel Castle

其實雙倍大家會打D咩

打主線/經驗關/Orvel Castle

Id: Jayjayss 加左巴打好友但你好似冇確定
時間就你 我會keep住睇post thx

唔見，我加咗你，你睇見唔見
互相就
巴打最遲幾點?因為雙倍去到11點

我12點都得 確認左你好友了

好的

啱啱1會有巴打走左 唔知點解

棄驚?

你喺咪對人唔好啊

終於刷到T6紅裝

5星卷想揀龍女補但又唔想幫手推佢做公廁

Not me

好勁 T6 D小怪都LV60好難打...

申埋公會

錢關啲錢真係好少

打上去

T5全套+20可以打某幾關HARD
之後就打嗰幾關刷套5星紅裝靚屬出嚟
原後就可以SOLO T6 黑龍

唔記得左要等一日

約巴打11:00 打黑龍T4 仲有一個位，有無巴打需要
我淨喺要錢箱，D裝你地自己BID

報名 ID weismyluck

Solo？難啲

我ID:湯丸

added

睇睇片先，同埋今日打T6黑龍，見有人全身三四星紅裝無問題

準備4000石買膠
有佢專武

我已經準備好了

姐係後期紅裝>黑龍 ?

因為人地覺2

你打得成套5星已經夠覺2成隊

唔喺嘅，只喺如果靠自己打T6，就要肝套紅裝返嚟咁解
當然有人帶打就最好啦，但有人帶打返嚟D屬都未必樣樣啱
最後都喺要靠自己肝

咁快手

咁要好耐？。

其實戚冇乜野夠打

老老柒柒個loot booster要成500石都幾撚貴喎
定我睇錯 仲有其他

兩位巴打已邀

again

冇既

都幾耐下
一來你要打到
二來D關未夠裝又打耐D
三來要刷到靚屬
四來要刷夠32件0星先夠整1件5星

佢上邊彈一嘢出嚟，你如果唔見重開下
我邀咗好幾次了

仲要錢

雙倍關關10萬起跳，已經唔喺錢嘅問題

其實都係好少

兩件合埋都要12500定25600

打咗二十場先跌得一件紅裝

GAU喺咪有招轉轉轉，我見人用過可以斷龍飛

用左我20m整2件

紅裝?

係。。。直接將抗性打爆左

係呀

好鬼痴線

課課佢

係咪因為點滿技之後每一下都算cc 好唔公平啫

等出公會戰，我會重課

所以打龍好爽

有專武仲唔公平

想問基佬牧同薩滿
各有咩優點?

口都攰啦講到。。。基佬有抗cc

醜如果算喺優點的話

猶長有加攻加攻速

結論 PVP 基佬>all
*PVE 猶長>基佬>all

我睇大陸仔網 MORRAH 點解打黑龍有S+既

有細怪吸血，有cc，有抗性

morrah淨係打龍有用

pve都唔差

吸血係D裝吸血 定技能吸血?
IF係技能吸血 我唔多覺有O既

RAID 裝 咩屬叫好?

輸出咪 ATK CRIT

有吸血都幾好

感謝湯巴CARRY

carry埋我

幾時CARRY我 好友都無

thx湯巴

1技唔係話人地受到回血會-%咩?

客咩氣
M巴唔好晒嘢好喎
飯團巴我未加你好友咩

客咩氣

坦個盾選攻速 攻擊 暴擊 同cc resist好定 要物防 吸血 暴擊 暴擊傷害好

T4就攻速 攻擊 暴擊 同cc resist

你T幾裝? T5就是但啦

如果用山王做坦打黑龍夠唔夠頂？

其實T6前都可以是但，反正都用唔長

打T4裝既話

新人，剛退咗鬼佬個會，希望聽日有位入1or2會

Phillop坦乜都夠頂

咁我真係應該買咗山王先再諗其他補同輸出角

玩左好耐?

買
你D卷卷呢

新個隻priscilla夾埋山王玩物理隊有無得諗

有冇巴打可以carry啲專武比我

應該高手黎

個零月倒，剛打上 bd 60 ，大家一齊衝

WOW 留個ID名黎 加個好友先

id: XoroX ,各位大佬多多關照

呢幾日都唔得閒打體，聽日打番

Wa diu 巴打重課

單刷t6 黑龍無難道

Ok bro

呢件真係追唔到

t4咋 咁我是但用了

T1 tanya 點打

34LV

好耐無見
M巴搵你

追成世

清左位 求個好友
ID: sunbb

點跟

唔玩了

是日免費抽

btw重課巴打，2會應該仲有位，仲好受落應該

但我地今晚先升到公會

好-6

以為你中專武.. 差D想屌你

我先係

正呀

屌你阿

屌

終於中啦

癲撚左啦我已經

好撚開心呀

屌M巴啦

BTW 呢把邊隻英

傘妹啊

屌啦屌啦
我呢啲非洲人中一次已經好開心

爽撚到中左六合彩咁

好正

成日都覺得升星依下好白痴，一嘢升晒佢唔得嘅

比你睇下佢個淫樣

新人求入lihkg2, 已request.
username Jlkw

依家到m巴俾我地睇佢淫樣

淫唔淫

今日免費抽中左selene專武 但我隻弓係arch 好唔好買隻selene返黎取代佢?
同隊有gau epis frey

唔好

點解啊巴打

有無開左堆新ac等緊3日抽專武既巴打?
依3日入面你地會做d咩?

呢條女好淫
「蘭桂坊🇭🇰蓮花妹Grace」等你进来解锁新姿势，还等什么！ [來自猫播APP美女直播]

Arch好用過selene好多

咁樣其實唔好
如果你真係要刷嘅，每日做晒日任佢囉

難得抽中專武 等我咁開心 所以野都係假既

你啲2 3 5星用晒啦？

用哂啦 2星epis 3星arch 5星gau

4000鑽買囉 有專都係優先嘅

其實本身唔想攪咁多野。。想早d開
果日你建議我2星卷揀灰肉男弓或者epis。
跟住第3日就中左灰弓專武。。
點知果晚拎住部電話恰眼訓high錯左用卷抽10連。。咁就無左張10連
灰曬。所以決定re左佢。
re1次攪左5個ac。過埋聽晚1點。唔班咩結果都揀1個開局喇。。
我都想早d開波帶jane番黎

灰咩鬼 你上youtube 睇下人連技十萬石都係咩都無
慢慢玩落去啦

升4隻T1先，定係主力升t2先

咁快夠料升為隻T1

3星maria 5星aisha 用咗啦

跟隊一抽
exp水

btw買唔買7.77m pack 好

以買 因為錢我仲未好需要用到 但升星就好需要

緊係買

五日刷五場得4x 個材料 儲到幾時

原來公會boss 個箱有套裝出 不過好似無咩用

早晨

leo同基佬互counter

同你講左 之前你仲話想課金買料
有隻好坦既坦同埋cc就夠打

而家1日48個鐘都唔夠玩KR同Fgo呢兩隻game

用緊鳥女坦
係咪要T1左鳥女先

公會王 我連一血都扣唔到

我都係 不過贏左全公會都有獎

1秒都頂唔到

3秒

7秒。。。

隻game好食電

唔理了 好玩就得

長期插實個尿袋

無開省電同低畫質?
用電無咁勁，不過較低畫質畫質其實無咩分別

唔洗 我個陣用隻55坦都夠打
warrior就難搞少少 我隻女僕坦唔起

模擬器
利申5s煎蛋倒水

求問暫時有clause 火法 女主補 同埋 dimael 三星卷換咩好 5星卷唸住換Serena (有專武） 多謝各位巴打

你咪指住左隻應該換個囉

Serena係邊隻

20層塔 次次輸係2隻天使一血根性

有無攪錯。。就算唔知jane點用都應該換佢番黎防下身啦

女弓

Selene

但Jane 唔係for 魔攻隊咩

唔撚係掛 2會咁快將公會boss打到 第4隻？

係呀 但佢係坦黎
坦最緊要係夠硬 你唔洗理佢物攻魔攻格

Jane硬咩

你一定未見過義史巴單Jane殺黑龍

唔係最硬但唔會廢

黑賓周係咪入左2會？

唔撚理
換左先算 我睇樣
inn溝緊maria
5星整多隻aisha

無位 入左鬼佬會

已經變咗template隊

公會又有位啦，仲有冇人入 無嘅我就升錢buff

點解無人用luna

嚇撚死 我以為2會係咪有高手入左
咁快打到公會4boss

其實可以山王 maria selene frey 咁既
maria控完selene一箭穿哂

各位咁早起身

炒飯哥自己打左50萬傷

返工

番緊工...

又要做野了

有冇諗過將所有人加哂入1會？

高手

點會無，你地係咪會過晒黎先

今日放假 好爽

今日更新，做住吹水台先

幾多點呀, 唔記得咗

是咪1點？

都係咁上下時間啦

但要開多26個位

1-4

魔法用penetration 有無用

我會 等你carry t6

唔洗撈呀

呢隻要攻速 攻擊 爆 爆傷

不用

唔撈邊有錢課金呀?

呢個要啲時間。。仲搞緊啲t6頂屬裝。。真係打50場都無一件

中左把遮仲邊洗課金呀

要中多5把升5星架嘛

坦用 MP recovery / dmg 真係差好遠
可以等cd 到就放招

我呢啲非洲JJ真係中一把都要還神

黑龍就係勁在呢樣野

快d carry我刷t5

黑龍唔係 MP recovery / atk 咩?
即係攻擊怪會回多D mp
但坦用左粒 rune 係被攻擊會回多D mp, 成堆小怪打坦 d mp 勁快回滿

返學

回鄉

今朝先打得贏lv36...

衝到t6就開始要執gear stat, 貼返個比重參考先

DPS | Earrings [ATK]
Gear Stats: ATK > ATK Speed = Crit Chance = Lifesteal~ > Crit Damage = Penetration
Rune Stats: MP Recovery/ATK = ATK = Lifesteal~ > Crit Chance = Crit Damage = Penetration
Tanks | Rings [HP]
Gear Stats: HP > P. Block = M. Block > P. Def = M. Def > P. Dodge = M. Dodge
Rune Stats: MP Recovery/ATK = MP Recovery/DMG = HP > P. Tough = M. Tough > P. Block = M. Block > P. Def = M. Def > P. Dodge = M. Dodge
Considering the meta and the value of Black Dragon gear, lean toward magical defense.
Healers | Rings [HP] or Earrings [ATK/Healing]
Gear Stats: HP = ATK > ATK Speed = CC Resistance = Crit > P. Dodge = M. Dodge
Rune Stats: MP Recovery/ATK = HP = ATK > MP Recovery/DMG~ = ATK Speed = CC Resistance = Crit > P. Dodge = M. Dodge
"~" means the stat is optional depending on how much of the stat you realistically need. Lifesteal, for instance, may be necessary for Epis or similar assassins, but not for Luna.

咁你仲唔快d帶我衝到t6...

用圖表會唔會易睇d

佢可能唔預我地睇 因為我地仲搵緊人carry t5...

等今晚先夠COOLDOWN入會

reddit抄嘅

例如dps 職件裝4個enchantment有齊ATK,atk spd, cri , lifesteal/cri dmg/pen 就係4星perfect裝

有兩粒+50 但想t6先上 唔想曬石除runes

Atk speed轉pen好啲/pen谷到450/45%再整atk speed

Monkey入2會定1會？

唔會啦，佢專武食攻速多過穿透

維修喇

Yes 無左個hot time 點陪

hot time先黎維修...唔通連營運都唔鐘意我...

打住FGO唔記得上KR添... 估唔到就要維護

新手一問 係玩咩ser?

Asia

終於有新人

但傷害來源係2技

放lunch先黎維修

好想課金用卷換把遮
真係好撚痛

等咩? 黎呀!

Luna改完版由soso變god tier就係因為t3 buff到招2技秒天秒地 專武除左3孔之外其實無太大影響

11:26開始睇 2技真係痛到喊 仲有13:09秒全隊 所以順帶一提luna玩唔到後期其實唔會太出眾 我都後悔緊

好彩未換

溝緊佢

可能我玩到後期隻luna已經變左舊屎
又唔大波
到時仲係咁勁先換

唔出眾姐唔係廢既放心 pvp炸後排對面都會好煩惱 只係打龍暫時傷害唔會咁爆炸 同埋玩落去一定會t345到 時間問題姐 無話好輸蝕

今次魔隊buff得太勁 下次再改版應該會buff物理隊
但都係有排既事 岩岩先改版無耐 而且我都諗唔到仲可以點改版

係咪升好物魔全5星各一隊先再升dps角上去會好啲?

兔仔係好廢 打黑龍 傘女 兔仔 都T1
傘女高三倍dps

有小龍洗傷害

湯丸巴話谷爆一隻先好啲

我一定谷maria先

物魔全5星都要幾多時間同材料 我自己都無玩物魔各一隊

未出小龍兔仔仲低dps

物魔都要一隻dps 唔係打唔到物免魔免

新手留名

追post先知2星可以換隻勁嘢
換左隻女弓

係咪啲石只可以換專武？
冇得抽英？

我淨係各整一隻囉我無整一隊

英唔洗抽 直接買就得
啲石都無得換專武 要抽

咁我留返啲素材升左隻aisha先, 物攻隊得隻reina升唔升得過

課金把啦...

如果你得1隻都無辦法啦

你課我課

堅決唔課

我有課呀 starter pack1+2+月卡1+2

咁固執做咩...教局副局長個仔就係因為佢阿媽唔比課金
今朝跳樓重刷首抽喇...

btw 傘女pvp 好廢 , 放大炮好易比人cut技

厚德邨邨民全面進場

維修到幾點 扮工好悶

屌apple收稅搞到我買唔到月卡1

都要balance返既 如果刷raid hell mode pvp都咁堅抽真係變全民__

4

又話我課你課嘅?
走數!?

T345 係裝?

英

其實佢個超越pack唔係幾抵屌我覺得

超越pack好撚貴...

不嬲打機唔課金

除非你夠打同埋好有錢同埋好急升 否則買黎無咩用

同埋你t1無咩用 1pack會唔夠候

英 唔係好明

推魔攻既劍咁有諗頭 ?

回錯post

突呀，姐係6星7星

明左,長知識了
Thanks 巴打

仲有一個鐘

其實主線既hell要點先開放? 明明過晒全3星hard都冇 得打hell

好似話過咗6章

仲有3個鐘先收工

好似係過左6-2x hard先有

之係有排， 而家先岩岩過4既 hard

點解入唔到game

例行維修到4點

維護緊喎

維護緊

原來我記錯左

以為維護到2點

急不及待

今日我無打到體, 一陣一開就要狂煲

要啦

1會有位 麻煩要入嘅一陣申會

好似玩得

咩game?

最近大家好似都好忙 上星期1日1post

唔係跟填表順序收架咩

FGO個邊好忙

arch>有專selene?

唔申點邀呀

Yes呀，星期六、日應該推得仲快

maybe yes

咁睇黎買隻arch返黎放置play好唔好

退左等24個鍾又滿

用緊arch, 但有selene專
我用arch係因為佢係魔法攻擊, selene係物攻
我比較鐘意一隊中有物攻有魔攻, 所以會選arch
不過當然因為arch係仔仔都好緊要

原來arch係魔攻

咁有咩物攻有用可以升住先

有冇人入得game ?

downloading data

玩緊了
諗緊課唔課10000石

課金活動都完左 等下次先啦

都岩

入唔撚返個AC

屌佢乜鳩都冇送

Wa diu 真係入唔返

有冇1會人仕幫手see see我點

VESPA想點撚樣 唔課金姐

冇乜特別

個ac仲係度？公會仲係度？

入到game 啦，
aisha 好似改雞左

吓唔係呀嘛

係到啊

我未升到t3都唔關我事

2 樣都係到

姐係無事啦，無比人ban度啦？點解我入唔撚到

我T1都未夠料

比信佢？

試下detele 左佢，重裝

有冇iphone用家入到

唔得嘅今晚比

無綁gamecenter?

試緊了

綁Facebook only

iPhone 用家，冇事

申左啦

Iphone用家 入到 都係fb

今晚再算 唔得屌撚死vespa

唔好棄驚

極on9 個patch download到7成先叫人去appstore download new version, 算鳩數放工返屋企用wifi一次過搞

隻驚幾時出架？ 宜家開始會唔會太遲

唔會

hot time 到7點

好似6點

有無圖睇睇？我ios 齋綁fb入到

仆街啲校服skin好吸引

我都係

bebei***

唔知有冇萬聖節skin

已申

你唔會係呢個人呱，，bebei 俾gm banned 左

金翅仆......

RIP

誤判？

可能撞左前面個名姐 如果ban左m巴應該會睇到佢通知

開CHEAT?

希望唔係真啦

開大牛

巴打終於上水

之前講左唔鍾意聽既唔使理我
不過到最後咪又係搞左個入公會LIST
跟時間入

潛咗陣水，有花生食

百屌成材嘛巴打

今年可能有喎

巴打咁有心 一直跟實個post

官方真喺捉得好嚴，好事嚟

由第1個POST已經有睇
冇出聲姐

太多驚玩，玩緊隻韓國隻Destiny Child，就出日服
韓服佛到仆街，但無運

係咪要選新會長

唔排除依個可能性，當事人呢

唔會遲，快手襯有活動入嚟一齊玩
記住亞洲服

之後9點又繼續

推

Neymarjj同lokbbg點睇都係香港人先會改既名

潛水

我NeymarJJ

可能send緊e-mail呢

有課金可能救得番

官方Ban得應該喺用咗Mod

我好似見到自己個舊ac名 唔知係咪撞名

呢兩個我都認得，不過方便check先想佢地入番frd list

後面有***，可能唔喺呢

巴打好波

唔知啦 個個ac只係玩咗4個鐘

是咪你地之前用模擬器刷acc都計呀

幫個fd問 佢新玩 專武卷是咪一開號就送架啦？

個個ac無用過模擬器玩 但而家個個就

無用Mod應該唔關事架

第3日先

唔是，活動第3日，9月30日號前都有

小弟不材 咩係mod

用模擬器玩咗個幾月都無事

如果M巴真喺深潛咁下個POST叫咩標題好

即係加料 改game 改時裝黎著(淨係自己睇到)。。。等等

我信m巴

我用片答你

同信

但佢深潛咗

modify

但好唔科學，兩隻T1可以刷到第6章BOSS H

lokbbg已經打返fd list

佢話今晚先搞
應該有野搞緊
帽事既

有見地

推 另外2團就升，巴打可以留定名，之前一早申左而未入到既都照留

姐係個日送個張 係得個日先有？

有無人用緊priscilla 好唔好用

Lihkg1又升左lv喎

前幾日有活動可以刷專武首抽

錯過左

當坦用緊 前期應該唔勁

少咗張啫，依家第3日都有張，但中唔中到好嘢就

M巴

哦 我仲以為去到9月30號都有個張

個人仲係度應該無野
如果ban左咁個公會應該無會長

講呢啲...信唔信我打比你睇
我搵番張信用卡先......

但我問咗位老手，佢話被封帳號仲會喺度，但登入唔到
而被封嘅人如果喺會長，咁7日之後會自動將會長個位轉畀副會長

Buff人好勁
前期有裝可以坦起
但係dps唔算高 support很屌

有信用卡你打Hell都得啦

講呢啲...我收番埋張卡先

副會長即係manager?
keio67 邊位巴打

不過我都希望M巴喺清白嘅，琴日先中把專，今日就被人封
但如果真喺有開，成件事好諷刺

KeongIS

我建議pve揀隻坦好過

唉…今晚就知

尋日紅事 今日白事

岩岩收工 做咩咁大鑊

物理隊有無推薦 本身想山王基佬同priscilla

到底m巴 會唔會gg呢 中專武就比人ban

ASIA服特別多人被比BAN
華人真係傾向走精面

花生食唔完

如果無用嘅話慘
如果有用嘅話抵死

玩呢隻驚洗閪用外掛咩
唔掂咪課金囉
各位巴打我就算真係被banned，又有乜所謂，上次果壇10連抽都係無左見事
我會繼續玩，不過之後先再追

張List多美服三欄

係唔係裝左xposed啲apps啊

你依家登入出咩畫面?
無理由會無啦啦被banned架

咁撚癲

未聽過

乜黎?

and機野

入都入唔到，乜畫面都無，重down都是咁

搞乜架?

我用iphone

咁冇野

咁即喺話唔關個帳事啦
你用IOS定AN?如果有綁FB試下轉模擬器入

iPhone呀

其實佢仲有指明
we are also banning users those who are getting refunds through Market
without Vespa’s official authorization
即係課完又REFUND既人都會BAN
ASIA真係最多唔聽話既人

root個啲 好似lucky patcher個啲cheat apps 可能會比人誤判

我會帶你m巴

Thx bro

我會等m巴carry我

無模擬器 屋企裝修無電腦用

我係game名叫義史 game名洗唔洗改返高登名好

咁無計 落街買部新手機啦

Ban咪ban 未比人ban過咩
下次返生課返啲進度

改名要石喎，唔好啦

咁多鑽哂？

改名唔洗石 70蚊港幣

其實佢應該無BAN你
如果BAN左, 會長同資料應該都唔會係度先岩

你地邊個1001就開Po la，如果我唔係度

湯丸話7日後先會del晒

唔會del，只喺會將會長轉比副會，但講少咗，要寫信比官方先轉到

個個都睇到，咁member嚟做乜

應該要冇登入7日就自動轉啦 個官方咁撚豬既

WHO IS 副會長?

呢個真

咁無寫會點？

咪繼續由你個bebei***做會長

改連登名

副會都可以收人，但公會升唔升到？

唔知，要叫返副會巴出嚟

岩呀 開世界王條件好似係要有1隻t1

真係改左

我係玩e隻game 先出聲 緊係立即改名啦

其實我搵左個list一陣都唔覺有會長個名

我都見到

類似但唔知係咪我

剛剛見到第4行第5個

事旦啦 自己清白就得
用外掛仲洗咁乞求專武？

Send email la

你係咪課左後悔之後去refund呀?

無課喎

今晚先，仲要去拍拖

就1001 推下先

1001果個開，點睇？

好啊

隔離POST通常呢個時候就會無人

比你地開嘛

1001

1002

1009

2001